reddit嘅黑警暴行台

各位可以將大量黑警片段upload係呢度，btw呢個sub啱啱上熱門，打鐵趁熱

Up

1

2

3

推

要推

4

5

國際戰線：求國際封鎖香港

Pish

PISH！

Push

push